唔明點解要罷買萬寧

而唔係罷買牛奶公司集團

萬寧
惠康
7-11
宜家傢俬

因為本來都唔會買萬寧，連登仔

禍不及妻兒

連登仔講啲野都好信？

去萬寧？不了

屈臣氏有誠哥投資研發隻抗衰老藥

可以回復年輕

抗衰老同回復年輕兩樣野黎

就係兩樣都得

NIAGEN主要用途是提升諾加因子(NAD+)水平。諾加因子是人體細胞不可或缺的代謝物，但隨年紀增長，諾加因子水平就會下降，如果補充到，就可達致抗衰老、提升新陳代謝、及改善糖尿病、心血管系統功能等效果。Wilson亦指，哈佛驗證過，提升諾加因子水平，令兩歲老鼠一星期內逆轉至六個月大，等於人類60歲可以後生到20歲，逆齡40年。

不明就裡的人永遠只是羊群，情況就像大陸人以愛國名義罷買日韓貨品一樣on 9

仲有starbuck

原來美心集團都係